(突發!!)tvb驚現外星人

曹永廉咬唇好正

曹永廉
係邊

成班盲毛

張國榮？